49天，香港反送中運動如何來到臨界點？

熟悉極權管治機器的人，對上述階段的發展，充滿擔憂。這一劇本往後推展，似乎很容易朝「運動失控、香港管治失效、中共以某方式接手」的趨勢前行，至少，鷹派力量越來越容易兜售這一套解決方案。

其實我地係咪要將矛頭擺正係幕後政權——中共？
如果唔係touch wood 真係比佢出老解，到時美英又有咩原因出兵？